蘇黎世大學好唔好

小弟見到歐洲啲大學嘅學費幾平想去瑞士讀書唔知各位對於蘇黎世大學有咩評價

十分好，入到先算

真心？